到底點稅可以做到佢地咁好身材 （多圖）

好撚正呀

稅？

正撚到打錯字

點先

稅你老母臭閪